開盤！今晚陶杰會否抽私煙水？（推到19睇到）

抽一抽大快人心，唔好驚續牌啦19！